今日二百萬上街市民，即刻同我登記做選民，要保蝗黨血債票償

不能比烈士死得不明不白！